和理非和藍絲入來啦

香港人幾時先醒覺吖！
晚清班人都醒過你地！